杯緣子算唔算係人類最無用既發明？

乜鳩野杯緣子

放係個杯上面嘅女人模型

但好撚好賺
我啲fd用好撚多錢1set set 咁買番嚟儲